痴撚線 一個二個搞亂完香港就著草移民走

如果係個個移民 咁當初搞咁撚多野托咩 以家害撚死走唔到個班 痴撚線 香港人自己受返曬 移民撚對唔對得住坐緊個班

點睇又封尖

作為黃C我都唔知點駁了

移民？要返工，不了

香港人不嬲咁仆街架啦

樓主講緊721打人果幾個鄉黑

果班鄉黑都係英國un un腳啦

某已逝世會員講得冇錯 義士們聽人講去曬送頭到頭來比手足當condom 可惜屈毛黨迫到佢自盡

blame the victim

連
登
日
報
｜
支
持
獨
裁
政
權
者
，
無
權
享
有
言
論
自
由

請
問
濕鳩liy-好喜歡她
(狗隻#1734)
你
屙
尿
嗰
陣
起
左
腳
定
右
腳
?

今日去做iq test 先發現自己係弱智

咁鐘意移民 一早就走呀嘛
搞死香港先走咁撚賤

佢弱智都高智商過你

佢地唔搞 我邊有得移民

老鳳做親IQ test都超過130
點撚樣弱智?

係 攬炒巴係好人 為我地付出咗好多

Save HK藍絲：我地哩啲係英國好耐嘅華人，頂唔順黎到英國唔夠三個月嘅華人，搞埋曬咁多小動作！

入面班友串藍絲咁鍾意中國又去英國，但黃屍咁鍾意香港又笠晒水

諗左好耐真係駁唔到

香港已經爛哂

真
小花搞亂完疤狗就想走

同樣問題我諗左好耐

原來香港都係一個condom

攬炒原來係攬炒自己人, 加速主義原來係加速自己友移民

當初又係咁叫國安法加辣
而家真係加辣同清算緊 cctoy手足又唔敢提
又話外資走緊 點知到而家都無曬聲氣

車還是馬，槍還是炮，刀還是劍，
但我說，俾個 passport 我

嗯

平時我駁嘴都唔算差 今次真係駁唔到樓主